自從部6s升左上10.2.1

個鬧鐘變到隨機響鬧裝置之後
每日起身返工都係一個挑戰

點解咁講
利申 6s 10.2.1

升左上去之後唔係個個鬧鐘都會響
我由六點起每十五分鐘一個鬧鐘到七點
尋日響七點 今日響六半

樓主比返部電話人喇

呢個笑話差左少少
已經用緊手機覆你

btw 6仔升左無中咁既伏 加 完美解決電池問題

仲以為個mon大左

i6 鬧鐘同聽歌都出事
喇叭唔出聲
定期reboot就冇事